[突發] 隻雀係附近唔肯走

見到佢係度跳左好耐係咪受左傷定點？
我一行埋去佢又好驚青咁跳走

有啲野

係咪呢隻品種黎？好似無左條尾咁點算可以點幫佢？

咁你咪收留下佢囉

捉唔到一行近就跳走